[A/I]Pokemon Go (1) 尋找百變怪

Hello 過檔留名

過檔

推呢個啦

秒回

新壇一推

Lm

留名

新壇留名

留個靚名

Hi

留個名

Jeng ar

仲未遇到百變怪

我都係丫屌

Long time no see, 留名

你都俾人用左個名？

冇人玩喇

睇地圖捉百變怪

有冇人玩緊sun同moon?

遊戲台有申悶post

無

過檔👋🏻

推呀

過咗黎
繼續捉Pokémon
我想要百變怪

日本果邊活動完左幾日 都仲未有返

我想要

今日落雨又凍冇咩心機玩
捉左兩三隻波波就冇開game

到底幾時先遇到百變怪

我都想知
出黎啦百變怪，唔好同我玩捉依因

新壇入黎嗲兩句

仲未捉到百變怪

我都未有百變

我捉極都捉唔到

百變今日尖東行去尖嘴條路入左手 個event 幾好玩但捉死人

第一日捉到兩隻
跟住依幾日就無見過lu

之前做開CD-ROM
過檔LM

利申：百變怪已入手

8隻10k蛋由伊貝開始（呢隻好耐下）

背背同迷你龍分別有幾多粒糖

唔記得了，不過而家total 183同366

冇記錯有d生出黎送1x粒糖

我都仲未捉到

咩都冇捉到，廢驚

點解我好耐無開過 一開d pokestop唔見哂

重開就有返

呢排成日都係咁

仲有有時一開game會白曬

捉到啦！

二連發!

重開左都無 係咪要uninstall

訓醒開game一捉就有 403cp

究竟咁多傳聞聖誕前出gen2係咪真?

百變怪bb你係邊

新人報到

新人報到，原本高登cdrom，有新地頭就申請A/C

有無巴打係坪石果頭 多唔多櫻

same here

有時wifi /4G 切換再重開game就得

lihkg報到

呢排成日load唔到pokestop 要重開先load到

大家用咩地圖？

Appx?

Me 2

an 狗過檔

岩岩down到an版app
即刻入黎留名

x3
另外準備將Pokemon動畫Post都搬過嚟

An版出埋終於唔洗兩邊走追po

想知道幾時有大更新

重開都Load唔到

Lm先

試過load 4 5 次先得

留名
差背背同吉利

媽我得左啦

雷鳥幾時出黎hi我

傘店傘店

公海->高登

我想問go+捉唔捉到百變怪

可以

岩岩過檔

過檔
(新舊兩邊走)

過檔揮手區

岩岩係柏架山道附近捉咗隻百變怪， 冇顯示呢隻... 原來除咗靠地圖，有時都要靠下自己運氣

(利申: 11-26 起冇上過高登 )

你地期唔期待12月7

唔期待就唔會受傷害
隨緣啦 佢出gen2咪出街玩囉

終於先升上lv30

30以上每升一級都好痛苦
建議巴打set target大概幾時會到下一級，起碼唔洗鳩扯經驗值累到日常生活

其實上到30已經可以hea玩

隨緣啦

無謂為升而升

今次活動都無點出去玩

我lv 29，仲要10萬經驗值先到lv 30，慢慢玩唔急

成日冇波

活動內開左2次lucky egg

尼個雙經活動得一日假放

果日用左差唔多1set 24 lucky egg

朝早isquare 4櫻 夜晚尖東k出口3櫻

到宜家用左2set 幾旦

表示只會用黎進化

佢有成百幾粒當然唔同玩法

因為撳錯掣

Event加時左成粒鐘

ALL G 一鍵留名

屯門終於開齋

背背

背背回歸

期待皇馬創造奇蹟

期待青衣

頭先太古城都出左背

而家仲有冇百變怪

有，睇APPX啦

屌 你地仲記得

我呢d係個面既cdrom 都好記得
我仲同我d朋友分享你既威水史

好耐無見過3個問號

點知隻肥大一黑波就煙左

數數手指又兩個禮拜差唔多有更新

唔知到香港有nearby 未呢

小火龍去邊個巢多啲？

成日入美孚捉犀牛

貝貝返來了

點解你開到圖，我得個影

九龍公園變左菊石獸巢

犀牛去左中山

因為我係developer
講笑

你去setting 搵返粒"Enable Advaned Feature" 既制, 輸入返"allginfo" 就得

好在有雙經 終於30

又轉左巢？

麗港公園變咗鯉魚王巢？行一轉捉咗五條

百變怪捉咗，Double xp 又完埋... 再次失去玩既動力

nearby歐洲都用到了
亞洲仲係未有

過檔留名

勁開心尋日10k蛋出背背龍，終於齊圖鑑

冇人

石蔭梨木道公園-鯉魚王

轉左巢

究竟係冇人玩定係啲人仲係高登？

兩邊都無人
兩個Facebook group 最多人

可能要等第二代先會多人

轉巢都冇人講

個個都whatsapp / telegram gruoup

自然少人上黎講野

精靈常見出沒地點(1/12第8次轉巢後) 1/12下午整理

奇異種子 - 和黃公園
小火龍 -
車厘龜 - 紅磡海濱花園
阿柏蛇 -
比卡超 -
穿山鼠 -
尼美蘭 -
尼多郎 -
皮皮 -
六尾 -
波波球 -
行路草 -
蘑菇蟲 -
毛毛蟲 -
地鼠 - 摩士三號公園
喵喵怪 -
猴怪 -
護主犬 -
卡斯 -
鐵腕 -
喇叭芽 -
小拳石 -
小火馬 -
小呆獸 -
小磁怪 -
小海獅 -
爛泥怪 -
多多 -
鬼斯 -
大岩蛇 - 動植物公園
食夢獸 -
蛋蛋 -
卡拉卡拉 -
鐵甲犀牛 - 中山紀念公園
噴墨海馬 -
飛天螳螂 -
紅唇娃 -
電擊獸 -
鴨咀火龍 -
鉗刀甲蟲(PINSIR) - 維多利亞公園, 荔枝角公園
菊石獸 - 九龍公園
萬年蟲 - 樂富遊樂場, 柴灣公園, 青衣運動場
伊貝 -

自己填啦, 最好以中/大巢為主, 除了是唯一巢穴。

由於有些地方樣樣都有, 暫需要再作觀察。

都岩既
都係睇fb/tg多

岩岩進左第四條肥大
果然係第四隻鋼翼

精靈常見出沒地點(1/12第8次轉巢後) 1/12下午整理

奇異種子 - 和黃公園
小火龍 -
車厘龜 - 紅磡海濱花園
阿柏蛇 -
比卡超 -
穿山鼠 -
尼美蘭 -
尼多郎 -
皮皮 -
六尾 -
波波球 -
行路草 -
蘑菇蟲 -
毛毛蟲 -
地鼠 - 摩士三號公園
喵喵怪 -
猴怪 -
護主犬 -
卡斯 -
鐵腕 -
喇叭芽 -
小拳石 - 湖山公園
小火馬 -
小呆獸 -
小磁怪 -
小海獅 -
爛泥怪 -
多多 -
鬼斯 -
大岩蛇 - 動植物公園
食夢獸 -
蛋蛋 -
卡拉卡拉 -
鐵甲犀牛 - 中山紀念公園
噴墨海馬 -
飛天螳螂 -
紅唇娃 -
電擊獸 -
鴨咀火龍 -
鉗刀甲蟲(PINSIR) - 維多利亞公園, 荔枝角公園
菊石獸 - 九龍公園
萬年蟲 - 樂富遊樂場, 柴灣公園, 青衣運動場
伊貝 -

自己填啦, 最好以中/大巢為主, 除了是唯一巢穴。

由於有些地方樣樣都有, 暫需要再作觀察。

皇馬黎料喇
第二背

lihkg web testing

好多巴打未移民
有冇未被bam既巴打幫手宣傳下?

第一次追背背 踩單車入南生圍

幾時出第二代？

咁癲

我是來留名的

7號好似係

沿住河邊係有條單程馬路, 好好踩,踩到最入係影婚紗相熱點

CCTVB都成日入去拍劇

小火龍 維園細巢

真唔真呀

有無巴打知歐洲有咩map可以用？ 淨返兩日想捉吸盤小丑

我係英國行2步就見到隻係附近 好似唔洗map

而家係Amsterdam 暫時未見跡影

放心，英國真係一街都吸盤

呢邊咁冷清🤔

西班牙7日捉左六隻，有心搵唔難捉

成功喺紅燈區捉到

telegram話係流料

恭喜巴打

多謝咁多位巴打 不過sighting 真係好方便，希望香港快啲有

等12月7出gen2

樂觀sir

外國證實左係假嫁

on99

高登班友仲未過黎

平時追開既post/台都移哂民
得pkm go 未過黎

最後希望

城門河近明星 疑似係犀牛細巢

你肯定？
我尋日隻10k岀伊貝咋

10k仲會出e貝？唔係改左5k咩

我都想知呀
仲要iv得80幾
搞到我唔想再孚10k蛋

未出第二代，hea玩住先

FF

再唔出第二代就等收皮

+1

報到

不要再說了

頭先荃錦公路有夢夢？係咪真架？

報到2

你信？

廢老唔肯過檔，講真而家除左班廢老仲邊有人玩

笑撚左
之前孚7中一背背其他垃圾

身邊玩開main game 嘅都冇再玩
街上面見到玩嘅得返3類人：廢中廢老、港女 ( ? ) 同埋細路 ( 通常係全家一齊玩 )

屌你老母一次過進6隻高iv竟然1隻中技都冇
棄game

水伊 鯉龍 1/3機會咁都唔撚中

地圖係咪又死左？

仲有咁多人玩

20粒乳鴿糖
百變怪 0% 仆你個街

靚技 高cp 岩技爛泥獸

15 15 13 可以即用

我對孚蛋都冇咩期望喇
尋日5k蛋又係垃圾

5k經常中兩尼/金魚/蝌蚪/水母

但係係喇叭芽

喇叭牙、行路草苦主

我得4隻百變
2隻小哥達1隻蝙蝠1隻波波
呢隻撚樣好識呃藍波黑波

仲未有神寵出

我得2隻，不過有一隻iv89

其實呢隻野有用架咩？

今日10k中左卡比 好開心

中技嗎？

我全部都低iv
講真呢隻嘢冇用，係屎忽痕拎嚟玩吓擺上gym咁

仲有蛇/海星/鼠

btw,行路草好似可以留低for第二代既美麗花用

正

到底Apple watch version幾時出

點解n記要remove伊貝改名trick

信不信... I

冇講gen2

第一句咪講左

不過無指明係gen2

呢個咩app?

ALL G

想farm小火龍係咪要去順利村遊樂場？
appx話個巢響雞公嶺，我心諗咪玩啦

高清版
不過一日未到8號都係嚇我唔到既

星期5應該出到

黑暗時代再現

Ptc入唔到

12/8 star 合作應該堅
Reddit 見到有 幾個star員公confirm

工

仲未捉到立方獸，孵又孵唔到

telegram groups and alerts
利申：強孵開圖

有無話邊個group

同埋百變怪隨機出？有無咩地方多啲，我一隻都未捉到

有冇咁難
唔會睇alert

Pokemon Go x Starbucks杯野飲

外國食評: 酸酸地幾醒神

巴打住/去開邊頭就join邊個group/alert啦
可以喺呢度揾下：

我估無

On9 一日咁多隻背背龍，捉少一隻駛死咩

利申 上次睇住隻卡比獸係馬場入面，去到先知個個位要職員先入到去

有啲人追求成版甚至全部1000個位都係肥大卡比背背架

麻煩哂各位巴打先

仲未捉過背背 只係孵過一隻 爛技
有得衝我都想衝

果幾條友響尖沙咀gp互屌
幾千人食花生

Starting at 8:30 a.m. Pacific time tomorrow, Sprint and Niantic will hold a joint press conference to discuss some news related to Pokémon Go and Sprint. Marcelo Claure and John Hanke, chief executives of Sprint and Niantic, respectively, will both be on the call to answer questions.

應該係今晚1230

Niantic同美國電訊商聯合舉辦發佈會
會講PKM GO既新料同電訊商合作詳情
有Q&A環節

另外聽日開始美國Starbucks 都會同PKM GO 合作

如果只係宣佈 Sprint 用家玩Pkm go 唔計數據用量應該唔洗開發佈會咁大陣象

係出新pkm就好 雖然我舊都未捉哂

Favourite左都錯手

9粒10k 孚3隻背背 但無隻中技

n記數已走

而家其實仲有冇百變怪捉?

不嬲都係minor text fix 黎料
又係等破解code既時候

上次Patch note 夠無講百變怪啦

有

對佢無任何期望就唔會失望

問心講句依排Niantic 都算有改善啦
肯聽意見
係遲左少少姐

皇馬一小時之內出左3隻卡比獸

Sprint合作宣佈

Join us in welcoming Sprint as the first Pokémon GO United States partner

Trainers,

As we race towards 2017, we wanted to take a moment and thank you for your support. We’re excited for December because we have a few new experiences and in-game events planned for you before wrapping up the year. While we cannot share all the details yet, keep an eye out on our social media channels on December 12th for details about the first addition of more Pokémon into Pokémon GO.

In addition, we are thrilled to announce that we are working with Sprint to create a special Pokémon GO experience at over 10,500 Sprint locations around the United States. As part of this collaboration, Sprint, Boost Mobile and Sprint at Radioshack stores will become PokéStops and Gyms, giving you even more places to stock up on Poké Balls and Razz Berries and to battle your friends. Sprint locations will also feature in-store charging stations to keep your Pokémon GO sessions going even longer. Sprint also brings a great network and an unlimited data plan to support your search for Pokémon no matter where they are hiding.

新Pokemon: 12月12 號

補充1212係公佈詳情唔一定即日出

終於都岀喇，好滾動

可能只不過係三神鳥

等左好耐...捉齊左已經超hea 玩

fix左依個bug先好講野啦，屌你老母

#Sprint wants to be your go-to source for #PokemonGo

重點:
The new deal takes effect December 12, which is when Niantic will share more details about new Pokemon coming to the game. Niantic CEO John Hanke teased that while some creatures would emerge that day, others would come later.

Niantic has attempted to reignite interest with updates that offer incentives to keep playing. It hopes to draw back players with a new wave of Pokemon to come next Monday.

"We'll put out more information to explain what's coming," Hanke said. "Not all Pokemon are created equal, and there are different families within the Pokemon universe. We're bringing them out in a logical way."

Sprint新聞稿

重點摘要:
-12/12 Niantic會透過社交媒體宣佈加入新Pokemon[眾數]既詳情
-CNET話John Hanke話會分批加入新精靈
-年尾仲會有新既活動(同更新?)

另外兩個鐘後Pokémon Go & Sprint會搞Press con, 可能會有多啲料

新pokemon可能係sun & moon 既小哥達

咁嘅話椰樹獸會搞亂個版面 (nearby同storage)

alola form既一代寵反而仲有興趣
老鼠,貓同爛泥都有惡系

雷鳥
火鳥
急凍鳥
超夢夢
夢夢
分批一個月一隻

Press Con上Sprint CEO用左gen2依個字
其後Q&A環節再次被問到gen2係咪即係指第二代pkm John Hanke就答:請留意我地既宣佈，我地會分批加入新pkm

TSR研究左新apk啲code
以下係新發現
1.精靈性別
2.更多閃光/色違精靈既code
3.更多人仔既customizations, 衫褲鞋帽背囊頭眼
有啲可以就咁解鎖，有啲要買(?)
4.新既buddy寵物類型:baby
5.精靈可以換衫

Details & more:

上面所有提及既野都未出，只不過係有相關既code而己

buddy寵物類型:baby
Pokémon IV育成？ ，係都唔錯

幾點ios 會有更新

想問有無係日本都啱用嘅地圖

唔知育嬰會唔會好似game咁
有d pokeshop 變左生仔地方
要放一日先有得攞番

P-GO

之前仲有飛行 跟隨之類類型 應該唔關事

姐係冇gen2?
今日會更新啲咩

細雞野

12喎

玩左咁耐 仲未見過老噴

有咩怪係有可能出百變怪？唔想浪費精靈球

波波 死魚 蝠

apple watch 幾時先有支援

仲有小達哥哥達

Gen 2精靈既叫聲都加左落個apk度

有冇話咩地方多d,捉左成個月都冇

水邊多D死魚可以博下

巴打加油
琴日捉隻波波變咗百變怪

點整？

新版本bug黎

整大個人都一早有啦

上環93iv 鐵暴

93iv 靚技照升佢 用哂我啲糖

第二代精靈幾時出冇咩所謂，反而好心急想知聖誕節活動係咪真係背背龍
第一代都未齊

就係呢個消息？得一件事宣布？

新精靈料要等1212

好過自己進

Ios有得update喇

更新已出，一次transfer 多隻........

更新之後，部機震動但經常無精靈出，load精靈圖都慢左

有咩??搵唔到點transfer多幾隻，淨係不停震又冇精靈

我又係咁樣，成日震完之後冇野出，Load圖明顯慢左，入遊戲就差唔多時間。

我都係⋯以前睇附近有咩精靈，一入就睇晒,依家要等佢load下⋯

㩒實其中一隻要transfer 的精靈

轉sighting會震

到日前為止捉咗嘅幾隻百變怪

除咗一隻係睇 pokevision 祝返嚟之外，其餘都係一開 game 就彈出嚟嘅公廁蝠波波之類捉到

所以根本唔使特登走去捉，開咗幾次驚就得

成個信號山都係大叔同大嬸

Update咗之後成日亂震
唔update仲好

根本成隻game得返呢啲人玩
認命啦

早排Ban iv潮走左幾個Friend，自己都開始冇乜點玩
啱啱百變怪出就玩番，慢慢愈R愈多Friend 回歸
btw 今朝同Friend 係CU捉到噴火龍，好興奮

Dislike

真正pkm fans一定係玩pkm Sun/Moon

第一次10k蛋爆卡比出嚟

屌都痴線成個公園個雷台得兩個人 見到十幾個唔同名既人上過去 飛機多到嘔
佢幾時正視問題

日日放工都經過訊號山，每日都仲有幾十人

其實有大野都仲係有唔少人聚集

草一萬年先草到小火龍既糖

Nearby唔係咩新地圖

青衣變迷你龍

終於都有

認真？揾日捉下先

Nearby

即係唔會咁快出Gen2吧

個group裏面有一位lv35(定已經升咗去36？)，經常post成功捉到肥大卡比背背嘅人，居然唔識火鳥、雷鳥、急凍鳥

佢究竟知唔知自己玩緊乜game架

between 流料嚟，網址404

Nearby
上面三雀張圖係假

無估錯真係Gen2前全球出nearby

哩家好多師奶阿叔玩家，佢地只係當一般ARgame去玩，唔會理有乜嘢精靈，佢哋又唔係pkm fans，又唔會去睇/留意pkm動畫，佢哋唔識唔出奇。

鑽石山巴打

吸引返我玩

幾好用

原來日本仲未有Nearby

香港勝在Pokéstop 夠密

係 仲諗住可以玩新嘢

好開心，好興奮
終於有nearby啦

屋企附近全垃圾留名

幾好丫 自己熟o既地方 好快去到

冇所謂啦又冇出到個user name
更何況而家出街10個都仲有1-2個玩緊，唔會認到係你

呢度係志蓮淨院嗰頭？

其實十k蛋有冇話咩條件易d出？次次都攞五k蛋

Niantic: 我地fix緊nearby更新搞到部機係咁震個bug

係青衣miss左隻櫻爆背背

爭果一百米

其實準唔準？是咪去到個 pokestop 就一定見到

收到風背背龍鍾意飲Starbucks

準
只要未夠鐘去到就一定有

N記係咪痴線，玩隻手機驚要入captcha

而家nearby好多重覆pokemon
其實睇落仲煩

我唔撚想知波波係邊到啊啊啊!!

最on9係最多顯示到9隻

終於肯放個nearby出黎啦咩

屌你老味咩

nearby一直唔見點知行行下彈隻私煙出黎

NearBy睇唔到近野

荔枝角公園啱啱雙卡比

這些機會

已捉雙卡，係信號山搭西鐵，捉完重順路返屋企

荔公

去左一陣訊山都幾多後生呀上面講到得返阿伯阿嬸玩咁

好多人食煙

星期六晚嘛

重有OL有腳睇

幾時support apple watch

之前話12月
唔知會唔會Delay

D pokestop密集區全部都係d阿叔阿嬸坐係到勁大聲討論 經過果度好驚比人發現
仲要同班叔叔爭道館打 好羞恥呀

show啲gen 2小精靈問佢地識唔識，唔識嘅話串佢地有咩資格學人玩Pokemon Go

一鍵留名

其實我都剩係熟gen 1，但有玩gbc金銀水晶、nds珍鑽白金、心金魂銀同sun moon

有玩心金魂銀咪得囉

想問下而家百變怪係直接見到佢黎捉定要捉左是但一隻野佢有機會係百變怪咁樣?

求奇一隻野
個精靈球搖三下，飛埋星星出嚟之後會彈句Oh!出嚟
佢會自動變番做百變怪
我捉左兩隻都係扮小哥達

Fb gp 有人係澳洲拎到小剌蛋隻蛋

圖呢 冇圖你話有戰鬥暴龍都得啦

流野 重信左

岩岩捉到lu 掉左個波出去,擰轉頭望下個電視,再望返就已經變左百變怪

唔好咁啦
雖然d師奶阿叔唔會課金
但總叫仲有班人玩下撐下場

冇後生仔玩了

10年無玩
百變怪係咪好難遇
岩岩係屋企附近捉左隻波波 捉完變左百變怪

坐係屋企捉左兩隻

你想聽日Update啲咩

一出第二日捉左一隻之後就冇再捉到，搞到我以為係特別活動

真定假？

似流料喎
岀第二代都有啲機會，但色違寵就真係

係咪bug 咋

色違係改圖嚟

今日幾點公佈新精靈計劃？

等緊佢公佈出新野

會唔會又延遲拖到聖誕節

Wolf share既10蛋
想爆塔要打幾耐

同問

10隻吉利蛋

好想捉吸盤小丑....

係咪今日有金銀版精靈？？

等niantic瞓醒先

係今日會宣佈新精靈(同埋都未必係金銀版) 既推出計劃
而唔係
今日會出新精靈

當然都有可能即日宣佈即日出

太慢啦……已經冇人玩

Niantic雙十二發佈中表示 已經與任天堂達成新協議 將會推出第二代精靈寶可夢新寵 現正著手準備開發工作 新精靈將於未來成為大家的夥伴 敬請期待！
完

現正著手準備開發工作
嗯

敬請期待

依家先開始開發？wtf

屌

有咩慘得過捉肥大擲中excellent先嚟煙

有，好似我咁係從來遇過背背，想煙都冇機會

sourse?

The Pokémon Company

自己上官網Check 下咪知

你預臨瞓/瞓醒有官方料啦

氣數已盡

一日之內煙肥大加卡比

捉左300隻 先有一隻百變怪係咩玩法

流

尋日半個鐘內捉左5隻

小智係度諗...

係度諗...

點解係街邊玩Pokemon Go 既阿伯有咁多？

點解, 連一個年青啲既人都遇唔到？

有陣時, 我自己一個坐係公園入面玩Pokemon Go

我覺得自己好孤獨, 我覺得呢個世界冇人明白到我

我開左支櫻, 我睇住一隻隻櫻花爆出黎既精靈

我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握得到

我好迷茫

我想離開個公園,
係我想走既時候

我發現有個OL,
拎左部手機出黎,
玩Pokemon Go

我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭

我好感動, 原來呢個世界仲有年青人係同我玩緊同一隻Game!

我忍住淚水,
離開個公園, 點起支煙,
頭也不回咁走返屋企

或者個OL會問, 點解我會放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道 ,
我只知道,
係呢一刻

我老母催緊我返屋企😭

美帝國班契弟肯起身未?

小霞係度諗...

係度諗...

點解係街邊玩Pokemon Go 既阿嬸有咁多？

點解, 連一個年青啲既人都遇唔到？

有陣時, 我自己一個坐係公園入面玩Pokemon Go

我覺得自己好孤獨, 我覺得呢個世界冇人明白到我

我開左支櫻, 我睇住一隻隻櫻花爆出黎既精靈

我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握得到

我好迷茫

我想離開個公園,
係我想走既時候

我發現有個獨男
拎左部手機出黎,
玩Pokemon Go

我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭

我好感動, 原來呢個世界仲有年青人係同我玩緊同一隻Game!

我忍住淚水,
離開個公園, 點起支煙,
頭也不回咁走返屋企

或者個獨男會問, 點解我會放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道 ,
我只知道,
係呢一刻

我老母催緊我返屋企😭
［img]assets/faces/lomoji/23.png[/img][/quote]

仲未有消息....

三點左右啦

等多三個鐘 零晨三點差唔多啦

聽朝一覺瞓醒應該有

n記一向3點更新

N記：未來幾個月，pokshop 拎到嘅蛋會出比超 小刺蛋，但無講幾時開始

係咪有聖誕活動？

結果出得兩隻 安心玩黑色沙漠

N記無提任何關於聖誕活動，佢只係話假期孵蛋，儲多啲圖鑑

嚴格呢講唔止呢兩隻新精靈，仲有其他可以孵，不過無開名

唔係仲有限定比卡超

屌你孵強先出

係囉 cap水買孵蛋器

5km 孵蛋出小剌蛋, 比超, 同埋其他冇開名嘅
2km 出小波球
小剌蛋50粒糖可以進化做波克基古
比超25粒糖可以進化做比卡超
即日起至香港時間2016/12/30 2:00 A.M. 會有特別版戴住聖誕帽嘅比卡超同雷超出現

綜合r/TheSilphRoad,

比卡超進雷超頂帽會keep住

鬼佬2k強出波波球bb

同我諗既差唔多

新圖

頭先見到戴住聖誕帽嘅比卡超，但佢煙咗

已經冇乜人玩 仲唔出新寵

小電擊獸 10k

孵蛋 不了

小鴨嘴龍 10k

迷唇娃 10K

Spawn rate 都升左
平曰好日都唔見一隻頭先半個鐘已經兩隻

Yo
捉到有聖誕帽比加超

要今日開始攞果d蛋先有？

好得意

捉左隻聖誕比卡超

我都捉到 發現周圍都有喇

唔會掛

gen2 部份出左定點

應該得部份

啱啱睇圖鑑 有啲退化有黑影
沙古拉退化 或者 大口蝠進化果啲都未有

官方fb 話分批出

睇左trainer tips個twitter
好似真係要今日開始攞果d先有機會係
岩岩課左孵蛋器清舊蛋

小卡比都冇

小卡比有排
好多代之後

月e 太陽e貝

重未捉到

巴打們用咩地圖app

我屌頭先隻喇叭芽係百變怪

見有更新一開game就捉左隻聖誕肥叉燒

破咒成功
尋晚差唔多11：00捉到三個問號既肥大

係車度已捉

波波球bb
比卡超bb
紅唇娃bb
皮皮bb
小刺蛋

迫人比錢孚蛋

喇叭芽唔會係百變
你係塔見過ja

Where is xmas event

課金買孵蛋器？不了

有無巴打訂左pkm go plus?
之前睇amazon jp 無得送海外
依家有得送海外
訂左個

岩岩係日本買左個
3500円

有無link

小刺蛋
皮皮bb
波波球bb
比卡超bb
紅唇娃bb
鴨火龍bb
電擊獸bb

7隻喎

我要12月25-29先到手

聖誕比卡超過咗聖誕之後會唔會冇咗頂帽？

巴哈有人試左
會係聖誕雷超

有人試過過左聖誕？

[url]【心得】影片~補捉聖誕皮卡丘進化聖誕雷丘

個新更新就係加多兩隻寵同聖誕比卡超？ 之前見啲 fb page 吹到好大

未來人你好

自

差唔多五個月終於見到爛泥獸
好彩捉到

已捉到

總共7隻bb寵

咁咪又係要人課金，洗蛋

金已課....

全部都係5k??有無講到

最慘係隻蛋係乜，係由抽個下決定,我仲有九隻舊蛋

皮寶 波球 2K
比超 小刺 5K
其他 10K

隻聖誕比卡超周圍出現

想���邊個地圖好用

皮皮bb, 波波球bb-2k
小刺蛋，比卡超bb - 5k
紅唇娃bb, 電擊獸bb, 鴨火龍bb - 10k

你係咪有閱讀障礙呀

比超多k過比卡超係咩玩法

Yes

無晒人玩

開左壇咁耐都未爆post

係咪成班廢中廢老留哂係高登 ？

對上一次開GAME係11月中, 呢兩日開見到有nearby
好奇一問幾時加架?

點解我可以捉左成個星期都未有百變怪

會唔會仲有其他活動
孵蛋真係孵到喊出黎

個post仲有人咩?

下星期christmas event
應該係

岩岩轉到隻10k蛋

等沙ching黎帶領我地

比卡超2k
比超5k

係咪無左電擊獸個d⋯⋯，得返bb？

非也

屌咁唔使孵背背啦，無靚技背背呀

試下去訊號山 啱啱又捉到

5分鐘2隻 ，已變糖

我都未捉過
有一次見到堆人話鯉魚王係
但煙左

係咪on9架
2k蛋孵比卡超
5k蛋孵比超。。。

n記表示比超矜貴過比卡超

個10k pool 又多左三隻
即刻今後又難生吉利同背背...

你玩女
16歲定32歲(假設同一個人), 你邊個肯比多d錢

駁唔到

Pokemon GO launches in India tomorrow

未見有Report 話會孵進化版

on9
呃蝦條俾部屌米就得啦
食中女，無樓你波皮都掂唔到呀ching

之前果d要清左
新果d拎番來要中, 邊有咁易

唔好睇少班鬼佬
再講以前10K電擊獸咁易中

今日課左金想清蛋 6隻10k蛋有兩隻背背 兩隻都靚技 玩左4個幾月終於有背背

唔想課金，點先拎到新既7隻

( Show Blocked User - 塚本黑木 )
祝你全家死ching光

孵完一批尋日新拎既5k
全部都係舊寵

是日野生捕獲外掛狗公:

正常玩家有咩可能同時霸1個中大入面, 2個科學園嘅道館而攞錢之前未俾人隊冧呢?
警已報, 等Bam啦

今日要快啲溫完書落街捉

課金抵你中
感謝閣下幫助延長pokemon go壽命

D bb有無限期㗎先，如果無限期就唔課，慢慢實會有

做得好

等Apple Watch version等到下世

Buddy d寶寶pokemon 係抱住 好得意

你老味屋企後山訓醒會出8層塔

下個禮拜係16年最後一個更新
留名等睇走數

用免費無限果個孚蛋器
7隻咁孚左佢

pokemon.appx. 個網係咪比官方封左?

但你會分唔到邊粒係新5k蛋
除非不斷出2k

想捉聖誕比卡超

周圍都係

已經捉左3隻

課金買咩最抵

得孚蛋器有用

係，周街都係，仲密過百變..
捉咗5隻
尋日孵多咗隻普通比卡，然後連孵3條綠毛蟲

唔小心禁錯制quit左telegram既alert group
keep住有bot update 而家搵唔番
有冇巴打可以賜條link比我

Update後第一隻5k就係小刺蛋

有無人喺內陸拎過背背蛋？

咁多alert 邊個先
名又冇

有冇睇過原著/玩過金銀水晶

試過喺長沙灣拎蛋中背背

利申，位置唔近海

咁我放喺屋企個19pokestop轉蛋

我就係唔記得個名先搵唔番
全港既alert
每隻怪都係圖+位置
update得好密既

呢度有alert list, 自便：

通常IV幾多先覺得值得升

想問孵到bb 既巴打
圖鑑有冇跟編號多左精靈？

有好多77-82，唔知點好

除左新果7隻仲有咩？

爆曬所有舊蛋，10k有私煙，吉利蛋（80）同拳佬，2k出左一條蟲，1隻比卡超，2隻車厘龜

爆曬所有舊蛋，全部5k蛋都係傻鴨同蘑菇蟲

暫時冇, 但最新遊戲檔代碼頭20隻二代+日月伊貝+巴爾郎已經實裝左quick move

5k all rubbish too

除左7隻BB仲有小刺蛋既進化

幾時先有其他gen2

呢個真心On9
有少少Pokemon知識都唔會咁做

係邏輯問題
不過都係疏忽居多

又轉左巢?

N記比狗屌

精靈巢穴位置(15/12轉巢後)

奇異種子 -
小火龍 - 和黃公園
車厘龜 - 柴灣公園, 九龍仔公園
阿柏蛇 -
比卡超 -
穿山鼠 - 青衣東北公園
尼美蘭 -
尼多郎 - 維多利亞公園
皮皮 -
六尾 -
波波球 -
行路草 -
蘑菇蟲 -
毛毛蟲 -
地鼠 -
喵喵怪 -
猴怪 -
護主犬 - 天水圍公園
卡斯 - 添馬公園, 荃灣海濱公園
鐵腕 - 常寧遊樂場, 青衣公園
喇叭芽 -
小拳石 -
小火馬 -
小呆獸 -
小海獅 -
多多 -
鬼斯 -
大岩蛇 -
食夢獸 -
蛋蛋 - 維多利亞公園
卡拉卡拉 - 荃灣公園
鐵甲犀牛 - 藍田公園
噴墨海馬 -
飛天螳螂 - 動植物公園
紅唇娃 - 蝴蝶灣公園, 圓洲角公園
電擊獸 -
鴨咀火龍 -
鉗刀甲蟲(PINSIR) - 中山紀念公園
菊石獸 -
萬年蟲 -
伊貝 -

巢已轉

你有新寵pokedex就會自動extend

第一次10k爆新寵

今日爆左大岩蛇 仲要得200幾cp

摩士4號公園---奇異種子

垃圾an 機玩pokemon go 會lag
為左新一代，我又玩番

有無人有用 Apple Watch，我想問 Watch 個 GO apps 有咩功能，可唔可以唔開住 apps 都計步數孵蛋？

換電話

得
仲有可以轉shop睇附近有咩精靈

有喇咩依加 ？

未有
我估巴打問有咩function可能心思思想買隻

巴打 點解你個圖鑒有更新到？ 我個個仲係146🙈🙈🙈

爆左N隻5K蛋冇新寵

5K真係好伏
Pool又大又多路人

係呀，想買錶所以問下
但覺得都會好食電

日本邊度有Pokemon GO Plus賣？
Pokemon Centre?

想問依家仲有冇咩地圖app for an機用，有d想玩返 thanks

真係冇人知
我都等左佢出好耐

屌佢老尾，發佈iPhone嗰日，就已經等到依加，3個月

Niantic Blog更新

重點:
The month isn’t even half over, and it’s been a blast so far. Stay tuned for more.

想問下依家d新拎既10k蛋會唔會再孵返李私煙(紅唇娃)/電擊獸/鴨嘴火龍出嚟

精靈巢穴位置(15/12轉巢後)

奇異種子 -
小火龍 - 和黃公園
車厘龜 - 柴灣公園, 九龍仔公園
阿柏蛇 -
比卡超 -
穿山鼠 - 青衣東北公園
尼美蘭 -
尼多郎 - 維多利亞公園
皮皮 -
六尾 -
波波球 -
行路草 -
蘑菇蟲 -
毛毛蟲 -
地鼠 -
喵喵怪 -
猴怪 -
護主犬 - 天水圍公園
卡斯 - 添馬公園, 荃灣海濱公園
鐵腕 - 常寧遊樂場, 青衣公園
喇叭芽 -
小拳石 -
小火馬 -
小呆獸 -
小海獅 -
多多 -
鬼斯 -
大岩蛇 - 天秀公園
食夢獸 -
蛋蛋 - 維多利亞公園
卡拉卡拉 - 荃灣公園
鐵甲犀牛 - 藍田公園
噴墨海馬 -
飛天螳螂 - 動植物公園
紅唇娃 - 蝴蝶灣公園, 圓洲角公園
電擊獸 -
鴨咀火龍 -
鉗刀甲蟲(PINSIR) - 中山紀念公園, 維園
菊石獸 -
萬年蟲 -
伊貝 -

上網睇過3個人共27隻新的
只中2隻

屌奶星仲以為連登仔醒目d
點知同fb/tg果d人一鳩樣
咩pokedex未更新呀孵蛋仲有冇舊果d都問得出

係咩apps ? 求名

Thank You

終於有個似樣D既巢可以衝冰系金章

lm

清撚晒啲舊蛋入過批新
屌你老母今朝諗住登個同事隻2k、5k出垃圾，點知係小火龍同比超
到我爆2k、5k，仆你個街綠毛蟲尼美蘭
屌我做錯咗啲咩

哩d到底係咩人?飛人係交通工具?
真係痴撚線....

我2隻2k都係蝙蝠

都好丫叫做可以留返等進叉字蝠

玩到依個階段 97/100iv蝠都已經唔係矜貴

Pokémon GO ‏@PokemonGoApp 12h12 hours ago
Trainers, Raichu will have a festive hat if evolved from #HolidayPikachu, and both will keep the hat permanently even after Dec. 29, 2016.

解答咗我個疑問

進爛技是常識吧

屌佢老母，幾撚時出watch app 版Pokemon go呀 等撚到頸都長
話唔定可能消失左依個計劃 唔整

幾多lv開始進化好
依家15 lv

連續3隻2k都係獨角蟲

我3隻2k新蛋綠毛蟲,小火龍,鯉魚王

一次過孵9隻蛋都可以唔中一隻bb

大家用開邊個網計iv
我用silphroad佢計到我隻富迪得54.5 但係pokemon index話佢有87🤔🤔

我孵咗四十幾隻得一隻bb 喳...
係咪最黑係我

我唔要堆垃圾bb
我要捉班吉拉bb

又話今年內
睇死佢冇

有電擊獸bb了

舊既未清，唔算喎

N記是咪想人心臟病發，凌晨4點出100 IV靚技肥大
利申：得個望字

好想課金買孵蛋器孵哂d舊蛋
好唔好去馬？

掙扎一番之後買咗幾個孵蛋器

3隻10k

我10k出左pinsir, 祝你好運

天水圍公園 吉利蛋+肥大。初時以為得吉利蛋都唔想落去捉。btw 終於有隻高cp sw肥大

我連續3隻10k出大岩蛇，祝你好運

我10k中左隻錯技100iv私煙

今日孵到鴨嘴bb一隻

你就好，我連新10k蛋都無

仲未爆post

買左plus
想問下大家粒電通常用倒幾耐
又捉又收野都震得幾密下

36隻蛋都冇BB

1-2日左右，睇下你係咪常用
成日震好煩，以為有精靈
利申：7plus

n記

你地有冇見過100iv小火龍???
100車厘龜捉過 100奇異種子都喺telegram alert見過, 唯獨是100小火龍玩左咁耐都未見過

見過人地孵左100iv小火龍出黎

坪石公園仲係小火龍巢果陣試過爆櫻出100iv小火龍

有無巴打提供下點樣每日100coins
日日10coins真係無機會清蛋

而家攻塔易左, 用正常方法基本上冇可能, 搏20-30coins都有可能

點搏20-30coin？

拎咩黎守塔好？

玩藍紅色都仲話博到
我玩黃色真係兩分鐘比人爆左

而家1 日 40

2個半旺半淡既地方

之後係2個旺既地方
攻完一個, 放低粉紅蛋, 快速去另一個

我都係黃

我想問如果同時間出現幾個精靈或都又有精靈又有stop，個Pokémon go plus係咪逐樣野detect，捉完一個再到第個？
定係淨係捉到其中一個？

用開吉利蛋
貪佢夠厚血
頂唔到3個塔都至少有2個塔

我附近有兩個gym只係隔一條街, 擺完一隻即刻去第二個gym拆完再擺寵
仲有其他位更加近, 一個響megabox, 另一個響小西灣, 企定定就輕鬆20coins

用隻粉紅蛋頂耐d, 無頂左佢守到

有 岩岩解放3家iv果日 馬鞍山
如果無記錯

我附近都有個腳程五分鐘內既，夠夜既話拎20coins ，如果行埋入商場飄到去第三個就30，100coins除非你外掛霸山

傳說watch version就出

又有更新

1. Fix 震機bug
2.日/夜會更加對應現實環境

Apk mining發現
1. Apple Watch app is coming to town
2. 更多閃光精靈既Code
3. 人仔可以換襪同手套

有apple watch版點解都唔放出黎更新重點
唔睇apk mining果d人真係唔會知

19update

屌你老母好撚多小磁怪呀

將軍澳, 馬鞍山, 科學園,杏花邨等磁(怪)(霹靂)彈陣成版都係
多到可以用佢地玩nearby過三關

因為未ready好囉

磁怪贏左四條線

幾時再有更新？

約二個禮拜更一次

有幾個道館係幾條相同既巴士路線上，每日穩定40金，好彩既有50/60

新畫面

圖鑑仍然load得慢，不過多咗 好興奮

唔知係咪錯覺，捉精靈個動畫好似快咗

說好的活動呢？

Ios Update左之後用go+冇左條藍bar

你幾耐無玩pkm go...

聖誕比卡超

呢個的確係新畫面喎 改左少少細節 (eg:條女)

我一直玩緊囉
個畫面顏色都有d唔同啦
個stop依家係「橋」曬led lights

我係忠實玩家！

隻抽
到有個人對戰果時隻抽 你死硬

說好嘅背背龍呢？

你淆啊
出黎隻抽

更新前

更新後

搵不同

廢

隻抽

My power powerful

好感動呀終於佈置好晒個pokestop ...

迎接聖誕，普天同慶

屌你老母咁快撚啲出背背龍啦

日日都有出架，不過唔係我個區

有無人更新完之後一入game就會hang左????

成日都係咁
以前偶然試過, 但係而家係平均每load 3次就hang2次

gay test failed

在課金買抽蛋器

孵

做咩啫你
我一隻都冇呀屌，啱啱5k又出喇叭牙

平安夜定除夕夜究竟會唔會出背背

真係日日都有，我係office睇住個地圖有得睇無得捉

尖東K出口櫻爆吉利強

返工時間先嚟出大嘢

剛剛馬料水又出一隻，好彩捉得切

All eggs from signal hill garden are rubbish

嘩，屌你老尾，終於都出watch app Pokemon go

Apple Watch 版已出

活動呢

分析
1）聖誕節極有可能推出色違/精靈性別，而非Gen2，因為近幾次更新都不斷充實色違/精靈性別既程式碼，而且工序亦比推出Gen2簡單（當然有可能新年先出）

2）聖誕節活動其中一項將會跟節日禮物有關。而禮物有分級數，可能需要達成某些條件，例如Daily bonus，才能獲得更高級的禮物（亦有可能需要消費）

3）聖誕節活動很大機會需要0.51新加入的禮物圖片，因此活動開始之前必定會強制玩家更新，才可以開始聖誕節活動。

4）禮物內容除了舊有商城道具，亦有可能會係角色既時裝道具，因為紙娃娃系統最新加入了襪子的部份，而聖誕節其中一項重要道具就是聖誕襪....亦有可能會推出聖誕帽予玩家配戴

係唔係iphone唔開app
apple watch都會計步數

係
但見到有咩出現冇得捉果下真係
有go+用家表示go+好似好用d
唔洗睇咩黎係咁㩒捉儲塵快好多

點解watch都見唔到個app?

Update完隻game係watch個apps裝

有 watch apps 玩返先
希望唔好太食電

我第一代玩有d lag
朝早行去搭車同行返公司加埋玩左半個鐘
用左大概15%電

都係唔得

an狗死app解決方法
1.disable gps
2.開game
3.入到綠色大平原之後先開gps

聽日都聖誕節啦仲未有活動

I watch版 佢話見到隻野 但點捉？

iphone 唔開住隻game 好似唔識彈pokestop 同怪出黎

成個月都仲係1 就收皮啦

冇得捉
要開返手機先得

好on9 乜都要開住部iphone 黎玩，洗鬼要個watch 版

Watch app因為長開heart rate sensor 會好食電
解決方法
iPhoneAppleWatch app>Privacy > Motion & Fitness > Heart Rate

但咁會完全熄左個功能
自己衡量

姐係無用啦

都唔係既
睇你平時點玩啦, 你係乜鳩都捉的話真係冇用
如果你係揀黎捉同埋主要儲哩數多的話都唔錯既...

如果watch都有得捉咁Goplus咪食屎？

特別版比卡超咪就係聖誕活動囉

新Apk有聖誕禮物icon 喎

Pokémon com:市面上隻精靈球尿袋唔係我地出架！

Watch pokemon go 點轉返做英文

我發覺我孵到BB既蛋全部都係馬鞍山海濱長廊拎

實測
Apple watch係唔洗落街都孵到蛋
我本身試過踩單車，但踩左好大段路都係無加過KM數
之後行路隻手有擺動先計
最後試係屋企FING手...結果係孵到蛋
雖然隻手係幾累

結論:計KM數係以隻手擺動計
GPS只用於POKEMON / STOP提示

Apple watch版真係好唔穩定
有時會完全唔出個shop同精靈notification

元朗八鄉有100iv SW+DC啓暴龍

無雙經？

是但啦唔等啦
儲左幾打波波

我都係(仲要高iv)

on9 event

夠糖啦

我想問watch 版有pokestop 同怪個時點先可以有notice? 我琴日watch 㩒左start 放佢係到一次都冇震過我

更新後彈game，入唔到遊戲，點解決？

熄機開機再入

watch apps 係咪唔禁 start 就唔識孵蛋同搵附近有咩野

係咪IPHONE?
IOS幾多?

Ios9.2.1

都是入不到

升10.2可以入返

我都係咁，不過我先關左location就入到去。

點解都係要我開game

去settings, 強制停止(小心唔好剷咗個game),再開

我都開唔到
開機熄機del game再download都唔得

有得轉語言？

投訴N記嚴重歧視比超
點解比卡超同雷超可以有聖誕帽戴而比超冇？！

要我咁樣安慰佢

btw, 各位巴打絲打聖誕快樂

試下唔開GPS，入左game見到按確認果個畫面，先至再開GPS就可以玩到了。

女朋友部iPhone 6plus ios10.2成日彈app 可以點搞？

屌佢呢個要開住game入watch app先得
我自己成日佢行行下會彈watch app 變返start page
即係連本身齋捕強都唔撚得，行幾步又自己彈左出去，仲要睇錶先知，唔睇都唔知停撚左

利申 Apple Watch series 0

我s0連pokeshop notification都唔係成日有
精靈出現更加冇左
明明岩岩裝果日都有

Pokémon trainer 試左，佢果隻都唔係成日得

聖誕節活動開始左未？

個channel 叫trainer tips 😂

26號都黎，說好的轉shop出孵蛋器呢？

我有睇開trainer tips
佢琴日果集好似講左佢係因為開左do not disturb所以冇notification
真係唔知會唔會因為我s0 ram唔夠所以成日出唔到notification

上線啦!
禮物要自己買, 慘

又ok抵喎

Pokémon GO ‏@PokemonGoApp
Trainers, limited-time holiday packs will be available in the Pokémon GO in-game shop from December 25, 2016, to January 3, 2017 PST.

孵蛋器呢？

轉stop

左面三隻賣到30號 之後右面接力賣到3號
右面會有 Incense, Lure Modules, Lucky Eggs, Poké Balls& Great Balls.

有冇巴打買左

唔抵屌

Lv 33 竟然發生啲咁嘅事

有人試過轉孵蛋器出黎未？

用真金白銀買一堆數據

ultra 禮物盒得6個孵蛋器
我用同樣既錢可以淨買10個
on9先會買

想知special 禮物盒有啲咩？
利伸：得250coin啱啱好夠買

㩒入去睇啦

你淨要孵蛋器咪買Special囉

自膠
咁250coin有2個孵蛋器又諗得過喎

250兩個係ok的，
個聖誔event話每日一個孵蛋器既話禮物盒已經唔吸引
btw 每日一個孵蛋器呢

岩岩轉已經有

我有fd琴日轉到
係藍色1use only
不過我都未轉到

起碼有先
我轉左成百個stop都未有

碌到1次孚蛋器

可以按入去

有得比你睇有乜

尋日轉唔到
今日轉到

黃色唔抵買，要d香芬黎做乜

得一次機會，第二天第一次果下

仲有玩

有小剌蛋啦

唔撚係掛

用一次即棄既孵蛋器，N記真係好多孤寒

仲未爆POST

仆佢個臭街
孚撚左30幾隻新蛋先得一隻比超

仲係百變怪

新手岩岩升左隻肥大
鐵翼龍爪好唔好
肥大打gym最好係咩招

golden old seafood not willing to change

an版賣飛佛有進步，等官方web版整好先會上多d

我自己唔鍾意鋼翼，打塔出招好慢

屌佢update咗自己成日開唔到game

d incubators有無得每日儲起

same

好趕客

今日仲未轉到

小圈子

百變怪依家係仲有無？

頹game
去青衣公園行一轉得返d阿伯捉精靈

華明撚岩岩有奇異花
利申：其實冇玩 但咁岩開game見到

仲玩緊果d後生多數都係等alert先捉嫁啦

有，尋日捉左一隻

thx，好似好難遇咁

證明我已經老
為咗衝上遙不可及嘅40lv幫隻肥大有大啲機會登頂，而家仲係乜垃圾都照捉

我都係呢2招技，但iv 得44.x
值唔值得升爆佢？
利申：捉嗰時已經有1900cp

有冇人今日係咁彈小磁怪驗證？

我都係一開game就卡機
要熄app再開過

要開幾次

唔值

我轉左三日都轉到喎

每日第一次轉先有喎

十幾隻蛋先出，真黑仔

。。。。。。。。。。。。。。

80隻5km 都未有小刺蛋

如果你係講真，咁小弟佩服唒

終於第一次5k中小刺蛋

終於孵到小刺強

暫時有紅唇娃, 電擊獸, 波波球bb

又可以棄game

御三家咁撚難捉使唔使儲定大量波同提子迎接後日？

真係咁易孵

要

有咩活動？
蛋器係聖誕活動定以後第一日都有？

活動黎, 送孵蛋器去到最快1月4日凌晨4點完

2k蛋中3-5隻一隻BB
5k蛋5-8隻一隻BB
10k蛋2-4隻一隻BB

原本3x隻蛋先一隻BB，要轉蛋好快d

冇貨金只係用左30lv果幾個full蛋器各一次

頂 為左小火龍 buddy到125
就出御三家高機率

精靈巢穴位置(29/12轉巢後)

奇異種子 -
小火龍 - 櫻桃街公園
車厘龜 -
阿柏蛇 -
比卡超 -
穿山鼠 -
尼美蘭 -
尼多郎 -
皮皮 -
六尾 - 九龍寨城公園
波波球 -
行路草 -
蘑菇蟲 -
毛毛蟲 -
地鼠 -
喵喵怪 -
猴怪 -
護主犬 - 牛池灣公園
卡斯 -
鐵腕 - 荃灣公園
喇叭芽 -
小拳石 - 荃灣海濱公園
小火馬 - 荔枝角公園
小呆獸 -
小海獅 - 圓方
多多 -
鬼斯 - 天水圍公園
大岩蛇 -
食夢獸 - 常寧遊樂場, 中葵涌公園
蛋蛋 -
卡拉卡拉 -
鐵甲犀牛 - 跑馬地馬場
噴墨海馬 -
飛天螳螂 - 中公紀念公園
紅唇娃 - 海心公園
電擊獸 -
鴨咀火龍 - 寶翠公園, 摩士公園
鉗刀甲蟲(PINSIR) - 卑路乍灣公園, 藍田公園
菊石獸 - 青衣海濱公園
萬年蟲 - 城門谷公園
伊貝 -

終於又再轉巢..........圓方唔再出老鼠呢啲死cheap野啦

邊到有迷你龍巢? 我隻肥大無糖升

不嬲冇巢

小火龍又去番櫻桃街？正呀

啱啱開嗰陣摩士咪巢囉

孵左3x粒強先開到2隻圖
究竟齊左嘅巴打孵左幾多粒

仲爭皮皮bb, 鴨咀bb

N記我屌你老母
十次先有一次成功load到game
仲要玩咁耐以嚟啱啱第一次出小磁怪驗證

無視速度限制孵蛋法

活動開始後4版+2隻38隻

咁多哈古龍

ios 好似有用 岩岩渣車爆左3隻5k 聽日試多次

10k又係垃圾

又話御三家出現率提升

100隻5km 都未有小刺蛋係咩玩法
求安慰

已確定: BB寵進化型態同地區限定唔會再由蛋孵出

Ios無限閃退

如果真係改左的話，點解 Nianatic 唔直接公佈 鳩鳩地

其實要開邊個畫面

孵返啲史前10k強
第一隻背背 (11月頭去日本旅行執，可惜大技係dp)
第二隻係萬年蟲，送30粒糖
第三隻鴨嘴火龍，kc + fp，tran
第四隻電擊獸，同一個日本trip已經孵過一次，當時係ts + thunder，今次呢隻lk + tp，再tran

鴨嘴火龍同電擊獸第4代有得進化
高iv可以留

第二代都未唧牙膏咁出
真係唔知有冇心機玩到四

應該下面

今日下午去左觀塘碼頭

明明搵到啟暴龍個巢

但始終捉唔到一隻

這些機會⋯⋯⋯⋯

美國時間30號下午先開始
即係香港時間聽朝4點至10點

二哥

一陣試下

二哥
啟暴龍有巢架咩

今日係皇馬捉左條

一條背背都冇

差隻比超就孵哂

其實個battle win 點加
用呢隻打完爆個gym , 入埋gym 都無加到

守gym果隻精靈完爆攻gym全部6隻精靈
當有人用好低CP寵送死就會出現呢句

Update之後開親都彈app
點攪

呢個數係防守成功次數
攻擊方死晒寵或者夠鐘

想問下宜家仲有咩方法CHECK IV?

Iphone 9.2?要up 上去10先攪得掂

真係有 啱啱去食嘢係附近行個圈已捉小火龍，龜各5隻

我試過唔得嘅

皇馬公園本身係小火巢，咁而家咪...

成個月都未爆第一個post

一野孵9隻10k...

我要卡比...背背...

仆街n記搞強制更新
一開 game個bug又唔撚去fix

我係9.1
仆街 得幾百mb位唔知更唔更新到

恭喜巴打又可以棄驚

得閒帶佢行吓街，飄吓gps好快搞掂
我得隻比超同皮寶寶，仍需努力

聖誕活動增加二代機率係新蛋先有定舊蛋都有？

倒數

新蛋
拎嗰吓已經定咗隻嘢係咩